Andres Weld kaebas, et poeg Karl tedda rängastepeksnud, - poeg selletas, et wannamees joobnud peasttemma kallale tükkinud, tedda karwopiddi kiskunud,se wasto ollewa temma Issale wasto silmi lönudja tedda ka lõmmaga tõukanud.
moisteti:Kaebaja nõudmist möda maksabpoeg Issale 4 1/2 Rubla hõbb. wallo- ja rohto-rahha ja saab karristusseks 30 hopi witso. - Nendakaua kunniwannamees parraneb, ellab seal tallus.
